巴西里約仲差12分鐘到9點

最後地震機會，可唔可以手持午餐肉屌女就靠你啦!

咪on9啦